#Schoolap-erp

Une application pour la gestion des établissements scolaires entre-autre

   - Gestion de personnels
   - Gestion d'élèves
   - Gestion de frais
   - Gestion de présence
   - Gesiton de communication
   - Gestion de promotion
   - Gestion de côte
   - Gesiton de bulletin
   
Schoolap est aussi disponible sur la plateforme freebasics, ce qui veut dire
qu'il peut être accessible sans forfait Internet.

Pour plus d'information sur l'application, visitez [https://schoolap.com](www.schoolap.com)